[
  {
    "question": "198.51.100.0/24のネットワークにおけるブロードキャストアドレスはどれか",
    "choices": ["198.51.100.0", "198.51.100.1", "198.51.100.24", "198.51.100.255"],
    "answer": 3
  },
  
  {
    "question": "リンクローカルアドレスに該当するIPアドレスを以下から選べ",
    "choices": ["127.0.0.1", "169.254.0.1", "192.168.0.1", "255.255.255.255"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "198.51.100.0/24のネットワークにおけるブロードキャストアドレスはどれか",
    "choices": ["198.51.100.0", "198.51.100.1", "198.51.100.24", "198.51.100.255"],
    "answer": 3
  },
  
  {
    "question": "リンクローカルアドレスに該当するIPアドレスを以下から選べ",
    "choices": ["127.0.0.1", "169.254.0.1", "192.168.0.1", "255.255.255.255"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "198.51.100.0/24のネットワークにおけるブロードキャストアドレスはどれか",
    "choices": ["198.51.100.0", "198.51.100.1", "198.51.100.24", "198.51.100.255"],
    "answer": 3
  },
  
  {
    "question": "リンクローカルアドレスに該当するIPアドレスを以下から選べ",
    "choices": ["127.0.0.1", "169.254.0.1", "192.168.0.1", "255.255.255.255"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "198.51.100.0/24のネットワークにおけるブロードキャストアドレスはどれか",
    "choices": ["198.51.100.0", "198.51.100.1", "198.51.100.24", "198.51.100.255"],
    "answer": 3
  },
  
  {
    "question": "リンクローカルアドレスに該当するIPアドレスを以下から選べ",
    "choices": ["127.0.0.1", "169.254.0.1", "192.168.0.1", "255.255.255.255"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "198.51.100.0/24のネットワークにおけるブロードキャストアドレスはどれか",
    "choices": ["198.51.100.0", "198.51.100.1", "198.51.100.24", "198.51.100.255"],
    "answer": 3
  },
  
  {
    "question": "リンクローカルアドレスに該当するIPアドレスを以下から選べ",
    "choices": ["127.0.0.1", "169.254.0.1", "192.168.0.1", "255.255.255.255"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "198.51.100.0/24のネットワークにおけるブロードキャストアドレスはどれか",
    "choices": ["198.51.100.0", "198.51.100.1", "198.51.100.24", "198.51.100.255"],
    "answer": 3
  },
  
  {
    "question": "リンクローカルアドレスに該当するIPアドレスを以下から選べ",
    "choices": ["127.0.0.1", "169.254.0.1", "192.168.0.1", "255.255.255.255"],
    "answer": 1
  }
]